有冇人知咩叫capital call同 capital commitment 係咩黎

Help

PE FUND

可唔可以解釋下 唔太明呢兩個term